40歲寂寞毒男以為搵到女

我早排玩tinder，識到個深圳女仔，話住係羅湖疫情前成日落黎香港工作，做銀行，同佢傾去旅行嘅嘢，一些時事honey前darling後都好投契，跟住佢話喜歡炒股票，貼左一幅買過百萬賺過二十萬嘅圖，問我有冇玩開玩幾多，咁我覺得佢有錢驚襯佢唔起就答我曾經最大的數俾佢，嗰時已經有少少疑心，但跟住又講吓其他話題冇留意，到前日我買個agnes b 手袋準備ship上去深圳諗住送俾佢，尋日正想出聲嘅時候佢話有隻叫我買可以賺15%，咁我買少少，但佢話我買得少同埋點解唔跟佢價位買，結果我又改價位，但到最後唔到價買唔到，我照答佢買唔到啦，佢竟然話佢「公司」「委托」我買唔到，佢會返去問「公司」點算，最後我feel到佢係另有目的，就留左下圖說話：

後尾我上網search下，先知有「微信女」呢樣野

依家一個孤獨男人對住個agnes b，唔知點算

留名

40定4歲

身體40歲
智商4歲

agnes b留返自己用啦

啱啱放監？

重作啦

抄邊度

感謝樓主投稿

兩個男人之間講D咁既野

琪琪 ——真身 應該同樓主一樣，都係40歲或以上的大叔

一個香港大叔 同 一個深圳大叔 透過wechat 傳情。。。

懸崖勒馬算係咁啦
Agnes b 放返出去啦

好難相信以你既智商炒股會賺倒錢

on撚9